whatsapp 記錄問題

小弟係琴日回復左舊備份（9月23號備份，無將whatsapp 記錄備份係icloud，一係回復個備份，whatsapp 既記錄停左係9月23號，無左9月24至10月6號既whatsapp記錄，試過iMyFoneD-Back 都係搵唔返段記錄

有無方法救返9月24至10月6既whatsapp 記錄
唔該各位幫幫手